十二度呀點番工...

大家贏多d

祝羊 正評羊大錢

1

9.5有2.88

不包2球5c
拉素2球
妓一球
辛尼特一球
皇so一球

要七個入波先救到我

有嘅

不包2球3c
拉素2球
妓一球
辛尼特一球
皇so一球

不包8c了

4連c 俾多2個

希望😭😭😭

馬賽冇眼睇

果5隊都無眼睇

阿雞gg

屌你老母科隆goal

阿妓...

12m

洛辛堡fake goal

屌牙妓

不二包又12m

goal!!!

不包1球2c
拉素2球
辛尼特一球
皇so一球

唔爭在俾多次不2包12m

妓有無ng?

尼斯2:1....

尼斯俾人入埋

不包爭1c俾唔俾埋

阿記封乜

高耶fg

不包1球1c
拉素2球
辛尼特一球
皇so一球
尼斯1球

高水

哥本會唔會有

不包goalll

不包cup but -1c

尼斯 妓 每人入多粒大家開心

尼斯31！！

不包1c
拉素2球
辛尼特一球
皇so一球

尼斯入左！

皇so射左20球唔識入😂😂😂

買親基達菲同畢爾包都係爭1c

未完

皇蘇入了

不包1c
拉素2球
辛尼特一球

妓比一粒我好嗎

不包 ccccc

屌 絕殺c唔俾開

365 10c完變9c

我屌你呀球證 頭先嘈先成分鐘都唔再補

球探有10c?

😭😭😭主場嘛 快啲完場算

ON9咁都比人杯

阿特蘭大[0/-0.5]？

唔比開.................

屌 無開到 9c ft

阿特 奧地利 賀 盧多4x5

今朝莫雷1分鍾cup..依架絕殺c唔比開...

咁灰...

年青人9.5 里昂-2

墨假真係on9 個下盤90分鐘由天堂落到地獄

Gchi

布拉加goalllllllllllll

阿特 奧地利 賀 盧多

條7x8還有g會嗎？

3分鐘喇 快比c

阿特goal

Ac 0-1

盧狗廢到

後生仔冇c all in左

訓得故

教

6c

7c

後生仔咪放棄

8c

-2c

有種就比多2c

fyp真係好on9

後生仔-2c
里昂-1c

後生仔刷夠c先好追和

後生仔-2c

後生仔爭氣

連c啦

橙

重注左

係

好彩即場追翻

又輸

Me2

又比即場波擊殺了我

早知2X1算 又輸左個麵包錢

Jumped

jump

好冷凍呀😫😫😫

同張床合左體 又遲到

分離從來不易

樓豬係邊同我出黎

尋日凍D

尋日d歐霸😂😂😂

琴日不信任我嘅信心賭球法

即係乜

半格霸主

我

好 我了

12.5 都中😂😂😂😂

成日連c

咪幾好

有無人可以教我賭球一陣墨假買什麼好

15c😂😂😂😂

主反cup啦, 6倍
和2.9

中就好了 畢包皇so有幫你屌球架！屌到4點

法林2:1，爽！

Me!!

ky

我了

Me

1.樓主
2.左右
3.謝A
4. ky

我就是要找你出黎感激樓豬幫我屌球

我用 係表示我嘅激動心情

1.樓主
2.左右
3.謝A
4. ky
5. 夢神

完

很5個都留到，爽！

😂😂😂👍🏻

Mon po 9

咪串ky

樓主之後果個先係

和@21 快

最尾個c冇開嫁

重注左年青人角大

好傷

爽

狗會有睇場波嫁可 最尾個隻吹左冇開
15.5s 驚死我咩

365話幾多呀

12度炸

無了岩岩先醒

早起的鳥兒有錢乞

藍十字10.5

15.5s gel

12.5 2.13
15.5s 2.27
16.5s 2.1

Cf rc 講咩死咩

紅左加buff？

熱

對上7場未輸過重有得買受讓

呀婆都識買

藍十字 9c

Cf 羊到派全po心靈投注幣

可能紅左特別勁呢

阿美12碼

墨假劇本層出不窮

Missed

Mexico ball

有病定無病

....

CF 過緊客主，屌佢pkm

Rc+12m 夾埋封左成十分鐘

你又賭？

墨超=北美洲支那

全部都是假的

最後幾個字代表我立場

搞到我以爲有得買即刻開馬會

報驚未

不要問，你在哪？

1030點睇

不要 問你在哪？

1030無波買所以唔識睇

你話唔係hk ma

我係大陸

生活苦悶上去親戚到住左成個月

依到有無人去過尼泊爾🇳🇵同印度🇮🇳呀

1130sor

我 仲成肚精番黎

掛住訓 訓到遲左到

心靈去左

成肚精

唔洗返工

精

me心0富有

咖哩味

long time no see a

我係樓豬心事台著名第一廢青

手足未見過你

你廢囉 識得幾多人

咁又係我都係新黎

想當年我用量角器測量角球連KY都讚好

sor me新黎唔識世界

唔識唔緊要

依到講錯野要擺低36.6老毛同全po派一次架

日記1已經係到

屎

Wa

錯！係 渣！

11c 10.5 gel
頂住15.5s

我個名都係屎色

U都係

做野先 潛水

收到風有老屎忽上水

頒個老屎忽獎座比我ok?

會賴屎？

輸全博贏得唔得
利申：大大力轟左

仲係0:0

希望喇

19都轟左點可以唔跟住轟

我都係傻仔

16c
爆1c

me2

垃圾藍十字 ，紅兩件都贏唔到

神愛世人，阿美咁都走到

墨假

0-1

Goal

我個半場和啊

宜家輸半博全

x=?

19買-1/1.5 16倍

你地1.7

-0.25 1.74

不要太貪

你就岩喇 紅左和到偷笑喇

咁撚屌

阿特加油

唔洗了

9打11 唔洗豬 開到客勝就太假

阿特

可唔可以0:2完？ 買左波強

你好鍾意聽

追和都偷笑

追到1:2好啦

早餐得隻蛋 加枝鮮奶變營養餐

退燒了

祝君安好

經過依幾日真係心心體會到最緊要身體健康

同羊

深深

兩樣

團長

好彩尋晚無買唔係🐷死

身體健康最緊要
祝全po都健健康康

呢句唔係流浮講就得了😂

😅😅😅

介煙介酒修道
法號 拾疚

阿特求你和

1-2

半場追和先...下半場任你入

啱聽

不過樓主要左主盤

好啦 但我轟左會驚驚

一個月慳4位數

訓醒了 咁凍好好訓

我X你 訓到WONG蕉8晏

頭先都有睇到 諗到個樣都覺好似

新手留名

ki more chi

芥辣賣哂 DreamB輸撚柒哂

主席

sensai 2 gu 2 gu ya me te ku dai sai

果對阿美利加咁都唔洗輸

好彩 賺左$74

阿特快啦..

知足常樂
貪多則憂

拾疚

我想問4x5 如果只輸頭場 係咪羊少好多？

話左小ga la

破格出賽前角只限五六日，有無人支持？

g chi

幾倍先得架
波膽100倍4關？？？

支持你每晚煮飯等我放工返屋企

咁要猜下迷了

All in Gun

5好咩

蒙特雷 9c 9.5s頂住

1:2 9c ft

中曬

this one 輸頭場

收廿九蚊

球賽台要主就飛

😂😂😂

愛隊作客

阿仙奴
Jump
去自殺了

佢地要乜就對家

場澳職
升左兩個盤

午餐都唔知食唔食到呀 我我我

角球是魔鬼

食完等食tea

KY是撒旦

樓豬是豬

琴日輸哂兩條6x7 屎就有得我食💩

此時此刻 有誰共鳴

😂😂😂高汁

想返屋企訓。。。

墨城

莫斯科愛隊？

墨城半大

墨城好似唔錯 但之前中過佢伏

買墨城買半埸好了 下半埸成日ON99

巧

好

嗨 大家戒賭未

戒左

主盤 大球

-15k 你問我答

1.46。。。

-7k

好想贏錢

你好4A

anyone perth glory??

大家仲記唔記得有個城字既波隊都係西隊

mc又落飛

鏝城幾正氣

agger ng buy

搵唔搵到第2隊

除左鏝 其他城都係仆街

睇錯12點返工

大家記住關於上場墨爾本城的教訓嗎

仲買墨爾本城？

比錢瘋狂買教訓
利申輸到底褲都賣埋

呢場咪撚買

又好似尋日咁轉盤

當大家都唔要既時間 就係買墨城既時間

我棄

祝好運

5買

角大la

棄

半大

Away

棄算

ky here?

冇水點買

樓豬唔試吓五連澳假

7.5b未

墨城果種9

幾多？

d反擊勁過英超
Away FG cashed

fake？

88

半大
10.5

入細波？

估到墨城on99

個波無力舞角度個龍咁都救唔到

買左3.5/4s

似nba咁去😂

係咁跌水 買左3次先買到

哇
2倍反cup
開硬牙

主針

11111

半注10.5s

出面都仲係1球球半
好似真係cup硬

原來我冇禁確定。。。
上緊堂 diu

贏波輸盤

落左一球la

墨城食左屎

墨城唔刷c 點入波？

真係有城字都西隊

係 除左曼城

希望大家明白

快角啦

入左10.5s
手下留情la
陳日做一角超人冇陰公牙

3/3.5s 有1.95🤔🤔 會開大嗎？

出面係咪好凍
我覺得好似得10度咁
定我發完燒感溫差左

球彩台係咪要左墨城

會
除非5會

樓主最後有冇要墨城

thank you

有太陽5凍

是但比多球

澳假=劇本波

會cup？

好似上次櫻花咁

做乜pussy今季冇角既
上季盲追都有-.-

又換走

1:1

1-1

要cup了

睇邊面收錢
分分鐘客w
買定31波旦lor

半大收米@維特
5好刷角la

主客

小妹半大cashed

入咗10.5 想補8.5s

6.5b

麥哥馬克goal

半大cashed

睇片

12M RC WA

又打假啦墨城

rc

但係咁都12m嗎

又rc

咁都唔紅咩

墨城next goal

唔係踢走左個波先踢腳咩

半大1.5/2 原來咁2

今場咩都無買到😂😂

下次唔撚角了

應該高水

好彩避左 又假波

1:4波強！

好眼訓

3:3波強

墨城反cup有5.9倍

個角盤同365差咁多

1折放角大飛

依場波做乜9

免費都冇人要啦

免費我要

死都唔落6.5

半1全22你見過未

21

6.5 all in

等5.5好過

200蚊都無 又唔想去馬會 好遠

都叫唔好買。。。。

2.5

6.5都大唔到真係抵撚死

1:4

55

你係咪追擊我？

ky呢

紅左件客ng仲高過主

.

太空人無上水 ky又唔見人
U think u la

弱智！唔記得轉AC

角大角細都係你既人 點同你鬥?

好moon得

pu s s y 即win！

多謝你個bot

真係有個城字都西 買左下盤

一開波就有角係半1全22既氣息呀

射波

刷角是乖寶寶

54客氣既 你個角球bot都好爽

3角

-9角

4c

係咁2都要支持下角大黨既

-8角

刷呀！

支持我就得了

4/11

呢層就當然啦

客ng

係咁2都比下假希望啦

屌u牙

11.5??

Yes

加油

唔知仲有冇機落6.5呢

角球呀

光輝

pussy入多球啦

冇角我想死了

角呀

-7角

又THANK YOU SIR

5555

pussy守乜鬼 人地就黎攻到入啦

刷角呀！

買親角大都無人叫

叫

差7個呀屌你老母

一定要大

落6啦

比多4角la

比好多角啦 唔想數呀

有角未

快d6.5！

瘋狂刷角啦

快d俾角

7.5都2.5倍了 過多2分鐘就應該有

3.5/4

唔撚叫啦屌

有啦！不過得1.52倍

唉 無角 屌

6C

貪心的小狗1.8冇買

屌 我都係 猶疑左 屌屌屌

差6角

7.5s算

十分鐘4角是夢嗎

入波未

又話10.5s

8.5 10.5s

比多3角

有12角自含

半1全9ok？

1:3

入了

pussy goal

好球

7.5角大

小妹3.5/4 cashed小小

有全格就畀你含

買no goal 1.34照殺 allin

5分鐘3角ok？

比個三連屍

速度1:4

速度來三角

角呀 連c雅

屌 城去刷角啦

對左

早啲1:3我咪唔入7.5

8C

9c

9C

尾段又連c...

7.5gel
1:3都有

整多3連c齊齊happy先

7.5 4.1😂😂😂😂

kybb入左？

角大黨

勁

8.5都開到 開埋10.5啦

不了

8.5
10.5s
比我收哂la

屌2.x入左8.5
見到有4賠。。。蝕水蝕到

主盤針

我乜鬼
邊樣半注only😂

好彩臨尾三連c補下血

nogoal 1.28 allin 成功
終於夠錢買盤

有

150就是我的allin

澳職真係你剋星

5連

都係200盤...根住去考試

Mama

入左，頭先出去廁所見7.5 4.1咪入😂😂😂😂

有人派未

.有無人派

下盤❤️❤️❤️❤️❤️

又信左墨城 屌你老木

幾時帶埋我入廁所

邊到？

2.5大

澳職D盤好易賭呀

派未

芥辣賣哂9.5 10.5🐷🐷
墨城**🐷
阿馬卡***

弗賴堡反cup未

首名入球 梁國雄

燈dream

識買了唷

屌 以為自己買左下盤 做緊要快手買左上盤

嘔血事件
墨假下盤90分鐘1分鐘被cup
不爾包 9.5大絕殺角唔比開
澳假 8.5s 最後3連c

角定盤

爽？

好灰暗

屌一有wifi就睇到墨城隊閪波又豬

墨超=澳職=支那

無野係真全部都係假波

有人拆解到愛隊係邊隊未

今朝都有個角吹左冇開

hi~

史特加今晚好似會拎到作客第一分

有着我便有着你

想買和波

Ky尋日話阿馬卡場角好靚
今日點睇

無22了

半大4.25倍又點睇？

阿馬卡

5ho la

玉石俱焚🔥🔥🔥🔥

8.5🔥🔥🔥🔥🔥

我成全你個名

yo

屎鬥屎

5.5?

即場5.5大

0.5/1

半大4.25 10蚊雞

睇678角

勁到

買左和其他，5比5

無所謂，我買界外球比數je

準備6.5

主快入

你愛隊有冇貼士

主fg

@流浮

書包角大

收到

好難捉摸呀！

你好似8.5😂😂😂😂

聽日咪知囉，又唔一定中😂😂😂

唔想大

主中楣...

要學lo咁買角了
8.5 7.5s

8c ft 爽死你

我google埋你愛隊都搵唔到

2222222222

又笑

...

爭啲收

點google？
ky 愛隊？

你個名加愛隊

3333333

米數😭

咁？

大板既櫻花 盤田既葉

上盤 cashed

好似你d弱智post名

睇左幾耐？

半場前主唔該入翻球定下驚先

我搵埋3月15號有咩波踢

嗨 又上嚟勸各位唔好買俄假

中楣 如果唔係就cashed

又有得睇有無位入大波

any 重心

兩隊垃圾唔識入球, 要球證幫手判點球

半3全？

dream said ar ma ka

I want heavy heart from you

gun

School bag 7.5

Ok all in 7.5s

並不代表本人立場

還

mama help me
10 days no green words

hi

buy both sides

真

聽晚2130翻身機會

柏宇演唱會

主！！！

主goal！

1:0 樓豬goal

小妹fg ez

一沖完涼就見到入波 thanks伊巴

屌你個西, 下半帶球入場 殺我半大

客12m

收工
賤命幾時唔洗做

11

又燈🙈🙈😞

樓主仲入

主3rd goal

屌你兩隊仆街

高水要

又無買到

dream大準到！
away 2nd goal gekt

咁再派我ok?

你出角啦，我唔買盤ga

若要生活好

重心 定 超重心

加注主3rd goal

5.5

6.5 ok?

即有C

Goalllll

輕鬆又收主3rd goal

lau g

屌 加緊注3次都傳唔到

加注又加唔到
5.5又入唔到
垃圾CSL

我傳左兩次

Thx 樓雞

咁快

好彩我都有跟你 不過小注

55555

想追主第四球 落多小小買

岩呀 近尾會輸no goal
我都愈後愈細注

準備7c ft

6.5allin

俾多1c

5.5 calling

6.5 有1.8都入

6666666

5.5 gel

小妹 5.5 gel

1 3 goal 5.5 gel 差 8.5s

主4th 有無機？

低過057買

lau g今場著左火, 冇跟慘過豬

信神

5.5小注gel 差8.5s

掛住pubg無gun到3rd 5.5 fuck

7.5s 8.5s

玩咩pubg , 玩hkjc啦

7.5挽命注

玩hkjc

相信mama7c完場

所以唔挽了 最on9仲要叫唔撚到雞 得第9

我無佢咁叻 睇678

77777

未試過頭5 最多第7 你話爽唔爽

對5住 係9

我信書包姐

唔會9就得

咁就仆街啦

角大必勝

西面一出 補飛算了

我買左8.5s 但都覺7c ft

你一買角小就半10，勁到

好波

你仲勁，推介9.5，半0

食緊野見到7C講聲姐

潛水求你😭😭😭😭😭

咁都射空氣 痴線

你都好波

黎未 水邊圍
ar lo ar sin ar q here

補撚左了

主？

夢大笑4我

屌主隊條友把握力差到臨門一腳撻Q

88888888

Yes 加一腳就入

8?

5黎失禮啦

8888888888

屌你門前踢空氣

書包中了

一齊數角

8.5s㩒爆平安鐘

999999999

不用㩒了

爆撚左 on9主隊

感謝西面

太易挽了

9c😂😂😂😂

54客氣既

爆左仲㩒

fuck 9c
boomboomboom

無笑

角大黨會戰勝歸來

On9

好睇補左個7.5

我愛包爺

睇下有無10c先
9.5 5.75🤔

你成日狙擊

5好啦

辛苦了 同志

好在無入8.5S

買柏林先

就係爆果個c

關我事？

i want g

11:30 9c
16:50 9c
22:30 9c
😂😂😂😂😂

sorry

一點有冇人即場

樓主 我模投有12萬了

玩一點半了

西面

點解要咁樣挽9我😭😭😭

好耐無見！！！！！！！

攞左1蚊去跟機？

你都唔差 個3場爆哂

攞左去搭的士上ifc

無買 點搞

今日又重新黎過

學我囉 扮有買

點解 喎

me渣

又唔係一定要買盤
50上2k都係咁la

想要柏林

贏大錢未

輸大錢就有

All in 柏林了

柏林讓咁多

求

💥 boom

今日笑話
墨城讓半一

都話左有個城字

2017年 書包重係咁勁

想買條6x7 有無人可幫我 得199😭

Same road

買收息波上200

推晒定留d補飛好

你幫到我 羊到分俾你ok？

showed u

money?

柏林定2.5/3好

海登咸 9.5 大嗎

無人幫我 貼出黎算😞

無咩大細波岩今日聽日日假好唔好

今晚無睇岩

睇岩俄超又對左喜欣 睇岩今晚一場又對

聽日先算啦 呢條串中左就揼撚哂春

出左去成日都未爆POST

開電腦定ZZZ好

不要問只要好

sleep is for the weak

醉左唔賭喇

有人即場？

小妹未醉

我係垃圾！ 早抖先

同盧same road

有冇角小撚

黎未

9.5s 2.02

我part time corner
fg ng準小小😅😅😅

係屋企張床等緊你

屌入左兩次先入到1.89

我 謝b redq 都入到😅😅😅😅

real

好串。。。

無.....即講即入😭😭😭😭😭😭😭😅😅😭

大排檔

-.-係大角咀食緊宵

佢地54食野架

家姐在嗎？?

no
同fd子

y-.-

你近咩

9.5s默默地頂到完場

9.5s 2.01

柏fg

tg me la

1001